{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 레지던스 호텔 라인(Line)"
    },
    "text": "清潔でモダンなインテリアでリラックスできる空間を提供する宿です。 この宿は政府庁舎駅から徒歩約5分の距離に位置しております。 チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは正午12時です。 無料Wi-Fiとネットフリックスをご利用いただけます。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、無料駐車も可能です。 ただし、乗用車はタワーに、SUVは専用駐車場または外部駐車場に駐車する必要があります。 客室は禁煙であり、人数追加時には1人当たり10,000ウォンが追加されます。 シングル客室の場合、人数の追加はできません。 寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加されます。 乳幼児の人数は含まれ、最大人数の超過はできません。 お支払いは現場で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどこですか？",
            "answer": "この宿は政府庁舎駅から徒歩約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは正午12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiとネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiとネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車も可能です。ただし、乗用車はタワーに、SUVは専用駐車場または外部駐車場に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり10,000ウォンが追加されます。ただし、シングル客室の場合は人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の人数は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児の人数は料金に含まれます。ただし、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "お支払いは現場で行いますか？",
            "answer": "はい、お支払いは現場で行います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 352
    }
}